連登今日發生咩事

熱門10個有8個post都係講緊澳門野
唔知以為上緊澳門討論區

唔係講緊澳門野
係恥笑澳門
咁樣你會覺得正路d

恥笑澳門

呵呵！

係恥笑姐

真係好on9 啲人屌澳門仲屌得勁過共產黨

突發

兩者有咩分別